有冇人記得日本大碗麵﹖

以前細過呢，去八百伴行街果陣，好鍾意食佢food court既大碗麵。

個碗好矮，但成個面盆咁闊，裡面有鳴門卷、竹輪、粟米、海帶......

唔知仲有冇人記得呢﹖

吉之島成日食

大碗麵飯

但我發現呢，日本根本冇依種大碗麵。